尋日示威者只係採取咗最低武力佔領

容忍又克制
絕對唔係大家講既暴力囉唔該

屌你老母
克警打人又話克制
學生打爛立法會既嘢就最嚴厲譴責
譴你老母比天譴就有你份
我依家最嚴厲譴責警方

不如最低武力，班賊最低武力係開槍